有無人未訓 入黎吹下水

係到做緊咩?

好眼訓 但唔訓得